鋼之鍊金術師動畫由邊到睇起？

03 第一季
09 第二季？
又有人話09係新既version，我應該由邊到睇起？

？_？

03係tv改編
09係跟漫畫故事
全部睇晒包冇死
劇場版接03版本

由頭開始睇起

先睇03+劇場版，再睇09版，最後補漫畫

成個觀感fit晒

03年個結局係動畫原創
09年係跟原著

想睇原著就睇09年啦
雖然03年都絕對值得一睇

09fa 64集無冷場，由頭睇落尾就啱㗎啦

03之後09

由fa 第64集睇起

你00後

睇左03原創先
森巴拉的征服者
之後可以睇返原著漫畫/動畫
基本上都無乜分別 個人鐘意漫畫多D
同埋其實係仲有三本小說外傳
無法飛翔的天使
紅色靈藥的惡魔
繼承神的少女
呢三本都係極度推介既小說 好撚好睇
如果再想玩多D
呢三隻都係PS2有出過GAME 都好好玩

淨係睇09就得